［荃灣］有冇人經過/撘車執到一抽鎖匙

我都知自己抵死 咁都可以唔見
但都想睇下有冇各位巴絲打執到
特徵：一個好大嘅銀色扣
一個手形狀嘅開瓶器鎖匙扣
連登有愛

荃灣邊個位？

喺243M巴士
或者喺熊貓酒店嗰邊

推